達哥算唔算係直播界既孤獨戰士

成個香港得佢一個靠TWITCH上位
其他都係靠YOUTUBE上位

YOUTUBER大J一呼百應, 好似復仇者聯盟咁, 突顯團結就是力量
佢就連老兄弟都趕走埋, 好似習近平咁做孤獨戰士,靠班歌頌奉承既FAN屎圍爐取暖

遊戲界嘅菜絲貝